

  
 Diskriminovaný spoločnosťou, ktorá zosmiešňuje hodnoty na ktorých sama vyrástla. Diskriminovaný spoločnosťou, ktorá vynáša na piedestál popularity ľudí bez akýchkoľvek záväzkov k morálke. Diskriminovaný spoločnosťou, kde nesúhlasiť s verejnou exhibíciou homosexuálov je názor vyraďujúci vás zo spoločenského života. Verejné tváre tejto spoločnosti sa nám snažia nahovoriť, že morálka má dnes jedinú definíciu – bez výhrad a bez komentárov akceptovať akýkoľvek svetonázor, akúkoľvek orientáciu. Byť homosexálom, alebo sa tak aspoň tváriť je in. Našťastie sa dnes ukázalo, že nie každý je to akceptovať ochotný. Môžeme polemizovať o forme, môžeme diskutovať o násilí a nenásilí, môžeme škatuľkovať tých čo nesúhlasia ako extrémistov, neonacistov, radikálov, alebo obyčajných hulvátov. Môžeme… ak chceme. Ale ja nechcem. Nechcem byť ako príslušník väčšiny ďalej diskriminovaný 4 percentami tejto spoločnosti. Ak to totiž spoločnosť umožní, je odsúdená na zánik. Chceme to? 

   

